[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3280)

Ha

推

笑乜

上海上港cuppppppppppppppppppp

頂住

用呢個？

Push

Japan!

精神晒

Yes

周巴原來係到

Playhard慢到

熱

未死

樓幾時死

半3全5

垃圾

你個名咁邪會唔會害灑我地啲手足

半3全5我屌你老母

哥3333333

你有份開錯

但樓主個名唔老泥

天狼半大呀

講撚左頂龍5c自己行去買角大
搵人打撚醒我唔該

哥開到半大我食狗糧

半3全5
角大手足

輸死 有無人派？

我想打

3274我開仲好正常 比條cdrom搶到1001 3275開始就錯撚哂

針死

要祖記/大角先有人派

點解哥登堡咁奇怪？

3:2我即刻出西環大叫天滅支共

祖jumped

Playhard派我未

天狼

將就下 仲有幾分鐘我就自殺

馬模輸撚埋

馬毛針

祖記比個希望黎得唔得

天狼星

祖記重飛到咁都開唔到莊家fatfat

唔撚再派錢 派親都會針

哈利波特 0:1

我提左1.9要睇尾ga

比多粒

祖刷2c再頂入大家開心

有人上個post gel 20分鐘兩角
唉

2:2ft

Ok 今晚12點係町田個球場到
比你打完 我再放火燒埋個球場
跟手切腹自盡

俄假半大？

咁係因為你未試過派我 試完包你一世難忘

天狼星踢開假 陣間會cup

嘩屌天狼星

馬模 0-1 天狼星

1日輸5k 惡撚賭到

祖入到即刻買波3

蛆記唔該反杯

祖記絕殺啦

河南建業
上海上港
so ling
山東
天津天海

河南建業 屌你老母

又踢假 笑死

熱刺

哥登堡大波 jump

2-3 笑撚死

世界波

2-3

輸埋

23..

熱刺 熱刺 熱刺 熱刺 熱刺

抵撚死

嘩屌你老母卡尼

屌你老母熱狗

唔會同我明同一邊la

痴撚線 一隻角都冇

今日心靈all win
下場心靈投注 勁共大波波

屌 原來角大去左高登仔果場

好野呀

屌你
２：３
輸撚埋
笠死

4.5/5 @ 4

屌 輸左2千俾垃圾蛆

祖記真係要死全家

cup上cup

依球都值回票價

唔刷角抵撚死

半3全5知唔知醜 對唔對得住入場睇波既球迷？

輸都冇計
世界波

垃鳩圾波 熱狗正仆街

阿狗出產既龍 憑咩打到一級球會

屌你熱狗全格埋
町田你隊垃圾波幾時死

me2

全格?
我熱狗全格呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

扺死換丙朗

又撚9我半大
半1全5

祖手足

唉

笑左 全大波

hea撚到咁真係抵你輸

一場蝗 一場蛆

屌你老母痴撚線

其實熱身賽姐慌佢地想贏咩

唔撚好派錢 派錢會針

無朗廢物球隊

馬模追和先啦屌你老尾

咁樣全格 唔反熱了

我熱狗全格呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

更衣室爆炸未

町田球場等你
準備好燒完再自殺

成班笑笑口

c朗一定嬲到仆街

哥登堡大波 又豬

哥登保

換牙朗最on9

唔刷角返鄉下食屎啦 on9

10倍ng 點買

佢笑緊wo

好橙

簡尼

勁共大波波100%

Dllm asw

廢老真係笑撚死人

角又輸 上盤又輸 ng又輸
針得

我1000

-250祖on9唔攻

下次叫刷角 唔好再講唔信x分鐘唔會有x角

一早叫撚到氣都斷啦

勁到
我明中左啦又

屌 4.5s咁撚樣爆

dllm 祖記

mamo反cup開大未

天狼幫幫手

冇錢買 勁共大波波
10點 巴西波下盤 蘇假細波

今日買親都同asw同路 想點

中晒我介賭一個禮拜

冇黑哨既祖記真係得啖笑

聽閒你今日好燈

35樓跳未

火車頭0-1

有架啦 已經黑左個12M

仆街asw成日最後幾秒出

MAMO大家幫幫手

今日勁中 朝早心靈冇錢買
條4x1係比町田撚狗 其他全格

高登大波唔知點叫

下盤日

勁共秒輸

asw仲買咩

已針

準備了

唔屌馬模半大唔到

跟下你10點先 我針到唔識買

全世界莊都fatfat

求半和 屌

又秒針
火車半主

痴線波

1-0

MALMO 半大 ！

1-1

大左喎

馬模半主唔中 火車頭半主又唔中

熱狗出尻陣
即轉半一盤 點知開半細 半客
出到尼反cup d人以為實冇死唔補飛
最尾爆埋no goal

哥登堡 !!!!!!!!!!!!

馬模半大幾倍

我記得有人話天狼星半大派

星期日 9 馬模 (主) 對 天狼星 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35

主一齊入

2倍幾

2.35

高登堡快入多兩粒啦撚樣

哥登俾多球

哥登堡半場整多粒

馬毛3:1 高登仔2:0就夠啦

2200巴甲上盤有冇？

邊個

勁共。。。。

馬模似開埋半主

上下盤投注金額都差兩個零

想gchi

C朗個名都唔知昆左幾多人錢

明神中哂????

一早講左祖記今晚想搞死幾多兄弟

友誼賽無計
２：１換走Ｃ朗都知仆街

祖針左4k點部署山度士?

坦波夫斯巴達4.6倍ng 收錢

9.5s好似

派未

有冇巴打 買10:00半大

得返$100

佢中左祖
高登差4C

7C

火車頭半場cup係咪冇可能

俄假唔撚信又準備大波，你地睇下今輪咩料

琴日4場半大哂

馬模31未........

明神-3

312

真

艾斯基斯杜拿 rc

角球雨

連c
等唔到降盤

rc

高登對家紅

越諗越嬲 邊有理由90分鐘5c

哥登堡 全大 -1 開咩

1 RC

開晒

高登堡屌打模式

開晒了

莫迪-1其實同派錢係無分別

高登唔該你開埋3.5大

友誼角球盤

得國米角大
點買
今朝皇半5全9

紅左屌入兩粒ok?

我想

丁人口面巴打請留tg
另外想G搞張卡拎錢耐唔耐
過數過左兩次，拎唔到錢

半7

開哂？

半7全9

高登 馬毛 勁共-1 3x1

下次696全格派我
幫你叫到開晒

如果火車頭半大到真係

快撚D刷角呀！ 狂刷角呀！

你天狼果場派左先啦

8C

有冇人買山度士盤

on9平買大定上盤好

火車頭cup啦

半大未

明神黎喇

馬會卡？
即有

我都見到係佢

比我屌埋先 得唔得

抵啦

紅左件大波派錢

咪撚刷啦屌

肥肥

都話佢唔算好燈
asw就燈王
睇你地報佢地買咩

多謝手足 祝你贏多d

冰角佬上左7000未?

８Ｃ唔計

無開角球呀

高登 馬毛 100%波
勁共100%針

禁下禁下又冇左成千蚊

反摩做咩勁針

球證食C

半場調整中

上場輸盤

火車頭-1 已死

REAL?

姐係半7?

呢場又準備有排搞

真半7 球證做乜

球探7c

勁仆街，撚人地行去角球旗， 放埋波，準備出波果一刻，之後吹雞

買左細7 走水

改左

7先啱

真， 我睇緊直播
１００％ ７Ｃ

３６５同馬會都封左角球啦

好難捉摸

穩如哥登堡

半7全？

球證要陪訓啦
岩岩熱果球冇12碼都ON9

花膠半大有冇同路

球証買左角細

想買

屌佢老母同早兩日阿記對拜仁一樣 狂食角

點知
last $100 山度士w串聖士東

馬會個直播係真廢

花膠盤
聖莊2.5S

睇左幾年，瑞超幾好睇
最鐘意佢地放煙火

Ching sick ball

買左韓職 明知遲派但都開始有D想屌鬼

派完你真係針

角大點睇?

山度士

韓假個場到依家都未派

咩apps

秒goal半細

12點大波?

佢串埋山神

山神 祖記

好多球證真係同政府D人一撚樣

asw輕鬆carry

客隊打少件，客隊零攻勢
真係睇主隊意慾

駁唔撚到...

如果有得買 我場場買

大波日

山神排名高咁多
馬會開平手 高水 一睇都知伏

唔該哂

聖莊士東邊贏到

有人派未？

狂針

巴西波下盤 蘇假2.5s
心靈投注

我記得你好耀眼

角細了
開左咁多角大

火車頭都半細

細左兩場啦
琴日瑞都細左兩場
今場應該大

高登 馬毛 勁共開-1 抽1派$100

我冇買，當我燈都冇所謂

LM

封完角未 要層尻你馬會

我

祖記
山神

唔買扮買

仆街 巴甲大波郁水

火車頭

me

Playhard今日中幾多？

山度士有無同路？

？睇唔到你幅圖係咪有人派?

點解五六點個場過關仲未派？

高登堡依家幾多角

Lm

嚟緊有咩心水
袓記

你係咪派呀？

lm

點解個個星期都有人問

火車頭入未

派左幾注了

小弟得閒參與下，想問下

唔識上網睇

D人質素愈黎愈低

唔答

寶高： 天狼半大派

你不如參與粉嶺遊樂場

半大

勁共仲開1/1.5

俄超又半大

火車1:1 ON9

唔該哂 係我錯 做伸手黨 sorry

韓職今晚11點會派 唔洗緊張

Thx

快啲反cup

火車頭半場cup快

買哂俄5場半大真上樓

今個星期6場俄超
5場半大

買落去又真係開

有排都未派
場即場角大

咁易就好咯

琴日見連左3場 我都跟左兩場

勁共！！！

火車頭奇蹟半主

我買左

2.5b 開出

Cup左

21 火車 好波

21!

火車頭cuped

改左制?

俄超半大

感恩火車頭cup

咩盤 咩水位都開半全大 點賭

呢round俄超半大輕鬆到

個個買細 半場已經輸左

連5半大全大 俄
但下場點買得落

CLS
2:1

今日又屠左幾多

買尾數 過下關

一無人派 成個post安靜灑

哥登堡點睇

ＦＡＴ ＦＡＴ

又一次半大全大

好撚爽

狗會得番一角盤買 哥登

角細

算多
水戶角汁最多

2.5s

高登快入

咁咪好
飛都唔駛補

馬模 勁共快31
哥登快2-0

角大
8.5-16.5

反摩準備勁中了

我dllmch
一唔買全部心靈中尻晒
勁共2.5b
睇下巴西波同蘇假係咪真係順利開出晒
介賭介到5大聯賽

俄超比個半主全和ok?

睇緊立場live 上環個邊好緊張

半7全7

買la

唔好搞我so假

你預左哥登單邊刷
買１３。５Ｂ 等如買哥登首先達到１１個Ｃ

性愛士 １２Ｍ！！！！！！！！！！

11.5降到

最多咪比2 3個

角大

性愛１：０！！！！！！！！！！！！！！

入未

唔撚係下話

聖莊goal

goallll

2.55半大

所以唔敢買角大

山度士 入未

保地定山度

聖莊士東1:0
全大@1.75

山度士半大到派100

8了

未到兩倍

哥登堡20 未呀屌你老母

我睇12C完1

買左12.5細

今日本身都係想要得到
但有個約左個fd去遊行 我唔想比fd知我賭波
於是等佢行開先買 點知諗多左左諗要左町田
就同我頭先話要角細 諗多諗買左角大一樣
唔買勁中 一買就閪
介返賭一排先

22:00 2場買左半0:0秒針

same

入多粒係咪會死呀高登堡

我了

次次都係咁㗎啦 買fg就上半00

12角先入可以?

買半細就秒goal

山度士半場win針得

我等下

巴甲都未針

巴甲又半0:0 全0:0
細波清泉 舒服

你岩

NE

玩埋12:00角大

巴甲半大咁都無4倍 on99

天狼星呢

保1-0

半7全8

屌 高登堡 打多個都唔入

12.5細買左

馬毛 高登jump

高登唔會jump

大注左高登呀屌你...........

高登乜料 對面打少個都仲唔入

10點跟哂你串埋哥登2.5s 中哂派100比巴打起機

兩場瑞超主

山狗唔入對面入啦

明神出左力

今日我真買針 心靈又針 跟人買算

明要what?

哥德堡no goal

9.5b 高登

高登大波咁都有得針

高登冰角

角大定細

有番10.5即補b 我知錯了 角細真係唔敢

11.5 - 12.5S

哥德堡goal未.............

哥德堡
又回水

馬毛 高登goal未

快

狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM

高登100%波

買左高登仔盤要點部署

睇緊LIVE 唔攻了

巴甲細波派錢咁派

Goal 登堡未

高登盤補no goal啦

入球show未

不要再說了

有角未呀？

仆街 狗又放煙

又催淚彈

刷角呀

Lego上盤

班狗係咪cls

高登仔對面戰神都入唔到多兩球

ON9

高登唔係1比0完下話

開俾你

咁多人 放彈

元朗好撚癲

Me

今輪俄超好似係開哂大波?????

仆街警

狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM

0
0

屌你老母 現場放撚左催淚彈

高登比C

連射

都唔知做乜撚

今日我行左成日
行到sogo 果頭
D人改行駱克道 沿途冇狗截停
仲要愈行愈順
我都心諗班狗冇咁好死

Lego平上盤

客ng

屌你高登唔屌唔撚化

比2C

?

YES

馬毛高登456未

屌都廢事

角未

CLS 元朗班白衫追撚住人黎打

球探壞左？ 唔入

屌 岩岩番到去附近
好撚多白衫佬 我行過叫我快d走啦
愈夜愈危險

真係笑撚左 馬模高登咁都細波點賭

哥登堡 唔goal唔刷

有無元朗手足

屌 半7全8

仆街球證

元朗

？

入更衣室deal好咗

巴甲大波

又開即場撚賭仔
2.5b 哥登堡已死

11.5b

叫你快d走唔打你算係咁

冇可能

10.5b? all in

角呢屌

馬模唔入比人入喇

10.5b上

已賣腎All in

9.5都難 認真

馬模場波仲係冇料到

巴甲靜到

等緊高水今朝角大執左5000

圍撚住黎打

咁撚仆街

半2全2

羅湖城 １２Ｍ！！！！！！！！！！

快連3角

羅湖城?

哥登個入球大仲係咁落飛

鹽湖城？

羅沙城
１：１

高登仔快刷角

羅斯郡11 全大-1

白衫打人 元朗冇狗係到?

笑

12M半大

黑旗

成班鄉下佬，又唔夠膽出港島威

ching輸到傻左

哥登同馬模真係黎搞笑

高登2:0

好似冇

GOALLLLLLL高登

又變睡超

哥登堡 哥登堡 哥登堡 哥登堡 哥登堡

馬模入多兩球

2:0

馬模快手入喇

有角未

啱啱想入

炸

唉聖東

9.5補細

炸你老母

蘇假唔識入波就整兩粒12m

Golden

哥登堡 炸 屌咩

買左1000哥登10.5b 同路打氣

希望係出面嘅波po 手足無事

又話等人返屋企見黑衫就打

真no goal

無心情屌波

fake

馬毛 高登rip

No goal了...屌

屌你老母

買左高登盤要點部署

仆街哥登馬模

炸完對方入

買左9.5細

10.5b有無機

10.5b gohogo

On99睡超 入啦臭系

補no goal穩啲

山度士入未

走

比人禁屌

贏唔到幾 好似輸左咁

又角細 玩能完

蘇假半2全2叫爆區

如果半8成場唔同 球證

高登 馬模

馬模點撚樣呀 2.5/3半格都唔撚比人?

連3c好無

11.5b 頭十抽十派晒十隻手指出去

班高登仔踢多個都入唔到 屌你閪

角球邊兜返出去

半7全8 unbelievable

高登仔唔goal唔刷
勁撚到

山度屎快入啦

高登1:0之後根本腳都冇起過

屌 外面又亂 波又亂

客

元long真係cls

馬模讓和都開唔到？唔係掛

角細 半7以為收皮

輕鬆

唔講以為兩場波腰斬曬

紅牌左就冇可能了

入波呀山度士

屌 踢乜尻野波
都冇爭勝心既 入到波自己都開心啦
真係抵你地踢睡超

咁樣打人都得既

瑞超

入波呀花膠

馬模禁屌唔入 不如對家入

哥登堡我屌你老母

9.5b都jump

m哥登入1球 馬毛入2球ok?

9.5都覺得冇問題

返到家了

比兩c黎睇睇啦.n

打多個都係1:0 痴撚線

Cls 波

半2全2撚鳩人屌你老母

屌你老母高登贏一球就收手？

jump死

52mins後場波已經完左

賭搏害人不淺 有無手足需要心理輔導 唔收錢

tg me

屌 早知唔撚玩走地

屌咁耐 走盤

認真 連似角都冇

高登仔仲有粒啦

保地花高(主) 頂住個半場

唔該你係度屌醒我點解要買町田

連二啦屌

明神太強

馬模入多粒 收半格都好呀

mamo比多一粒啦屌

高登入多粒啦屌

連c pls

高登馬模又累死幾多人

你條傻西居然俾人炒三球,希望手足以後唔好再買日本波 好好反省
之後重新做人啦

角細黨

球證

正氣馬模求入左粒開大

巴甲半和膽？

-1 24

狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM
狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM
狂刷角呀！快撚D刷角呀！DLLM

山度士唔對路...

4連角 cashed

係馬模阿屌你

又話保地花goal... 又唔撚柒goal

岐阜我愛隊
見親岐阜即買對家
穩過抬炸彈
除此以外 日乙不再碰

針

哥登假希望

2-0

兩場瑞超上半場就完咗場

goal 燈堡都唔goal

南美d垃圾波要調返轉黎買
都係日假正氣

2 你老母

馬毛19射1球

半7全8勁撚到

客開始黎料

靠客刷角

山度士快入好重注呀

明神

高登堡NG有冇支持?

有無手足見到咁嘅情況 唔敢買莫迪

但係殺撚左我半客

All 24

元LONG
上環
有無手足相認?

等收錢

球探壞左 高登場波完左半個幾鐘仲話踢緊

山度士咩色衫

Who

哥登對家

dllm馬模

NEXT GOAL呀
唔係NO GOAL

無可能和到

我條3X1 屌 補到贏仲多

蘇假1:2

全大半場收

馬模比人啦唔撚入就
咁都贏唔到撚鳩人

花膠入未

聖東

St. John

9C完啦

Easy

all jump

哥登堡屌你老母

今輪俄假全部半大全大？

終於針返場
成個人舒服晒
不過上面位巴打

仲有無人想俾人屌,係下面留名我逐個屌醒

中環走緊

留錢買我朗隊

細波針 派唔到比巴打了

絕殺1世球迷

屌馬模

羅斯全大輕鬆到

半7就知要入細角

又輸

2場咁都細波 好波

針哂 冇入錢

馬毛 半2全2 dllm

屌你個臭閪高登堡成場踢多人一個都唔撚識入多粒
正仆街

針得勁就一齊抖返排先啦

一樣 細注角球反而中

停返個禮拜先再繼續啦

垃圾波 踢乜撚 唔攻又唔逼

唉 炸撚左我個ng Dllm

中派100

馬模唔入比人入啦 一粒夠架喇屌你

哥登仲有幾分鐘

中

屌你老母又買左邊場阿,好心你今個月咪撚再賭正正經經番工先啦,賭到人唔似人,鬼唔似鬼,搭車見到個位有靚女都自卑到唔敢坐落隔離

祖記重傷-$15000 唔想講野了

唔派錢 cls

走盤不如唔好踢

同路

ft 1:0 8c

哥登依加幾分鐘？

買左咩

巴打你都大針
見你大注親都中

Me 想戒賭 買細波角細全爆

屌
馬模17C

屌 又走盤

半7全8我屌你老母

成個半場打多個都入唔到多粒...垃圾

平注的重要 輸我都貼的

9.5-12.5S

屌你老母 打多個都無波入cls

大注左高登仔屌

垃圾祖 一追和換走c7

人生太短 出手要更大

11.5 10.5s 奇蹟生還

半7全8 角細黨又贏

M

見到RC沖動左

哥登堡
半場打多個 禁屌唔入

1注半個月糧

屌你 又嬴
馬會汁啦咁樣

球證唔比就知 要買細了

又贏

對，其中一個因素

馬模半2全2 好撚野

屌你睇左90分鐘都係走盤

轉左下盤風向 allin 奧斯算鳩數

蛆針左1k

我都係咁

我了寶高兄

知唔知點解咁易爆,因為你廢阿,因為你無運阿,因為你個人本身好撚小器,心胸窄裝唔到咁多粒波阿,你之後再買都係輸架啦,你條撚樣咪撚再賭錢

完全唔知52分鐘後場波做緊乜

又冇人聽我講補no goal

22:00 咁都頂唔到2場半和

超唔開心 要補飛 我條20倍呀

又走盤
屌你！

好耐都無試過睇錯入波了

Feel到 勁共準備撚狗

好撚嬲啊 失控啊我

下場就追返啦

馬模真係廢撚到仆街

有贏is good啦

一齊去炸尻町田個場
機票我出

莫迪無敵主場 今晚ALL IN呢場

Cls 垃圾哥登

去埋轉瑞典ok?

知唔知點解你咁失敗,你睇下你成人群埋d咩人,物以類聚，人以群分 成日群埋d7頭皮自然近墨者黑架啦,咁撚黑仲點贏錢?

Everybody陣間見到星之力記得留名
星爺打牌win 1500

On9平 大波中風賠率
預測波強 1:1 0:0 1:0

諾高平咁低水

落高屏會唔會撚埋我

Ok

山度士食全格我就推落去

有意思咩

希望你戒打牌 次次po都輸錢

又贏 雀神

Ok
瑞典你自己去
我諗住放火燒完個場就自殺

我會了

我老4梳有冇玩

無 佢死都唔出黎見我
應該係怕我溝佢

12:00角大

唔啱俾啲我羊啦喂 運氣comecomecome

山度士垃圾

太靚仔也是一種煩惱

會羊的

唔撚係啊

On9平好穩...

我仲有條過關 12:00角大

Ok lm gchi

2330半大 有無支持

射了

莫迪點算好

成功撚狗了

買左大

Lego平 上盤 再輸戒賭

On9平x雞精 諗唔到點輸

下盤日奧斯

唔會再買on9平

有無手足需要代嗌服務

咪撚抄我

山度士紅左...

屌 rc

山度大 jumped

玩撚完

保地花goal未

紅撚埋

紅左仲勁未

紅左仲勁

咪比我睇死 山度士靠12m贏波

紅咗多啲位跑

想俾我屌醒既巴打可以係下面留名

想俾我日日抽插既可以加我tg

免費心理輔導 不成功便持續

打膠

山度士場波外國個朋友話俾我知外圍都封盤，無得玩

紅左 花膠就會㩒屌 㩒屌唔入 =？

開返了
都係朋友話俾我聽

Allin左2330半大

手足今晚仲未比睡超撚夠狗?

屌 好撚恐怖 打撚到入西鐵

入未呀 花膠等緊你呀

山度士今場平半1.89 都叫高水
睇完都覺有鬼

反正我賤命一條又輸撚晒錢 出去拎刀斬人先

我明又半7全8

三舊屎1-0goallllllllll

red card

我住屯門 即刻入元朗 屌 on9

寶巴要小心

報警有撚用咩
警黑一家親 我dklm 我唔撚信班警犬會做野
元朗真係cls

唔撚得wo 你警察清場我都唔接受 但性質唔同
元朗生番 周圍打人 冇撚野呀

而家係一班人周街打人 屌你老味 女都打 冇野呀

冇咩好玩 skip

玩撚大佢囉 怕你老味西咩

警犬
我地遊行有少少'衣郁'就9秒9standby
班友拎晒'架餐'係西鐵打人 就等到佢地走晒先尼

影相sd去國際

正常新聞冇報

大撚把片 sd曬過去

Fd在場 有警察

山度士應該贏到

timing啱到啲人走哂啲狗先到

冇撚心機 朋友叫我唔好去

人留係度你唔黎
人一走即浦頭
即係咁 你班友交下戲拉一兩個都叫呃下幫藍絲
你咁樣搞邊個信你冇傾過計
炸藥單野都夠弱智 仲要整多單出尼

-0.5/1

一個都唔拉 就仆街啦

屌 真係cls 班元long9真係

鬼到

俄超7場5場半大

和到都算好了，而家打少個

香港 屌你老味呀

On9平主主

支持

山度士 禁制要入波啦

山度士只要唔輸一球就有機會入

如果今次冇交代 我真係屌你

999無人聽

一撚定用中聯辦單野蓋過元朗

有人話報左警班狗話咪撚出街咪得

花膠rc

2330半大？

成班黑警等班生番走撚曬先到 把撚咩

0 1 快

山度士似輸埋

俄超12點 繼續大波?

山度士快入

下次先豬

真心好有信心山度士會羊

似贏一球

屌你老母元朗班牛屎佬

拆祠堂

元朗呢單
而家上環開埋槍
中聯辦

唔信

Cls

on9平針

班義士冇知名道 你班警犬可以搵到上人地屋企
係元朗 黑社會有幾多個啊 有埋樣
你地要搵佢地 半粒鐘都搵到啦

01

山度士1:0!

Goallllll

好波牙！！！

隨便你

Gel撚到

不能接受

好波

齊贏

奧達斯辛斯 * 史達比克

聖士東

但